覺唔覺大家樂早餐炒蛋好好食

好好食 好香奶味。魚柳同雞扒都好好食

巴打食開屎？

hku既cym拋大家樂10條街

真係好食喎，塊炒蛋

大快活打手全面進場

不如自己炒

夾住餐包食好正

cym 炒蛋直情同大快活有得比

Cym好似太乾

有時睇住佢即炒。大家樂擺到凍都拎俾你食

啱啱食完 好撚正

隻隻字都明 但加埋哂就唔明。。。

我去大家樂會食煎蛋，去大快活先食炒蛋

大鳩樂都吹奏 屌你鹵味